[人手置頂] 連登仔全部同我入黎推post!!!!!!咪個撚個掛住出街玩唔理正事呀

你班友搞乜撚嘢係咪個個掛住玩搞到到而家都未隊爆個眾籌

望清楚啲今次係8M 港幣做登報加digital media 唔係美金啊

大家唔好以為過左2M好勁啊就打曬飛機諗住大安旨意唔駛理呀

係港幣黎架 係港幣黎架 係港幣黎架

何況10.1加埋70周年咁大好日子連登仔點可以唔賀佢老母呢

全世界即刻同我推爆佢然後貼去fb ig 洗版

俾埋link你地!!仲望?!做啦!!!!!

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

Pish

推

p

Push

721831

推呀

【長文】《香港公民及普通居民身份條例草案》首份諮詢文件

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推比國際睇到前線手足經歷左咩